[五獨聯合] 東突 : 香港加油 維吾爾人民與你們同在

曾經在香港待過一周，那邊給我的感覺就是很自由、很民主、很開放，那邊的百姓給我的感覺就是很友善。香港百姓曾經為維吾爾人、為關閉集中營而遊行過，推特上好多香港朋友支持過我們的自由和獨立。
在此，我代表身邊的朋友支持香港的遊行，支持香港的法制，支持香港的自由！

好似好堅咁，玩轉個Party

收爹啦，關你班廢柴叉事，而家先出黎講兩句想博咩？

當 納粹黨，找猶太人的時候， 我沒有發聲， 因為我不是猶太人!
當納粹黨，找黑人的時候， 我沒有發聲， 因為我不是黑人!
當納粹黨，找我的時候， 已經沒人為我發聲!

印證咗呢個故事， 如果我哋幫人發聲， 會有人幫我哋發聲!反之

搏同你老母執幾劑

但東突咁出聲
中央逼住要強硬
但從公義層面，佢地無做錯到
同埋至少唔會恐襲香港嘛

香港人永遠銘記於心